CBD 討論區

我一向有失眠問題
最近發現網上好多人話 CBD 有用
想問下各位有無用過
有無話邊間信譽比較好

CBN 對失眠嘅效用好過 CBD

試過，1200mg滴咗3,4滴都冇咩效果

上facebook 有個叫 大麻乘的page有介紹

呢排young master 出左隻CBD 啤 幾好飲

留名

近排試左formercbd，唔錯

我frd前幾日比左枝cbd vape同真煙比我
訓前食幾啖vape一覺訓天光
煙break食真煙又冇尼古丁

Hkhealthclub啦
佢地賣果個brand純度高
同埋佢地服務態度幾好

Efforia CBD啦，差唔多同自己去美國網訂一樣價。
利申：打手